教育局：學生認同民族黨政綱可舉手示意是「政治表態」，而工作紙「睇片答題」並沒有發表個人意見空間！

個仆街女人係咪支共狗，聲調咁奇怪？

係咪廣州人？講嘢語調完全唔似香港人

閪女人，講嘢講到朗誦咁，佢講個啲嘢跟本就係主觀睇法乜人睇乜嘢，佢自己係咪港獨先睇到條問題港獨？

教育局唔係以為課室同人大一樣唔舉手就抄家呀嘛

一出聲就知係支那狗
仲要係奶開屎眼果隻

唔關事，只係明顯玩開朗誦嘅智障

好似做緊帝女花咁

我想與報當年教世史的老師
佢教左美國獨立戰爭，甚至法國大革命
佢依家仲教緊呀
好撚危險呀
又獨立又革命！

認同個別政綱有咩問題
民建聯提倡拎MPF全香港人都認同啦

佢究竟講乜鳩

孫中山毛澤東搞革命鼓吹湖獨
又教得？